# **КУРСОВАЯ РАБОТА**

### **по дисциплине:** Объектно-ориентированное программирование
### **по профилю:** Программная инженерия(ВТ)
### **направления профессиональной подготовки:** 09.03.04. Программная инженерия, бакалавриат

## Тема: **«Разработка Баллистической игры»**


#### Студенты:	Самохин Олег Романович
####			Паршаков Никита Алексеевич
#### Группа: ИКБО-15-18
